<resources>
    <string name="app_name">King\'s Cup</string>
    <string name="rule_two">Для тебя</string>
    <string name="three_rule">Для меня</string>
    <string name="rule_four">Для пола</string>
    <string name="rule_five">Для парней</string>
    <string name="rule_six">Для девушек</string>
    <string name="rule_seven">Для неба</string>
    <string name="rule_eight">Для товарища</string>
    <string name="rule_nine">Для рифмы</string>
    <string name="rule_ten">\'Я никогда не\'</string>
    <string name="rule_jack">Установи правило</string>
    <string name="rule_queen">Мастер вопросов</string>
    <string name="rule_king">Кубок короля</string>
    <string name="rule_ace">Водопад</string>
    <string name="cards_in_deck_text">Карт в колоде:</string>
    <string name="cards_played_text">Карт сыграло:</string>
    <string name="kings_played_text">Королей вышло:</string>
    <string name="advice_text">Свайп по карте откроет следующую</string>
    <string name="two_rule_title">Для тебя</string>
    <string name="three_rule_title">Для меня</string>
    <string name="four_rule_title">Для пола</string>
    <string name="five_rule_title">Для парней</string>
    <string name="six_rule_title">Для девушек</string>
    <string name="seven_rule_title">Для неба</string>
    <string name="eight_rule_title">Для товарища</string>
    <string name="nine_rule_title">Для рифмы</string>
    <string name="ten_rule_title">\'Я никогда не\'</string>
    <string name="jack_rule_title">Придумай правило</string>
    <string name="queen_rule_title">Мастер вопросов</string>
    <string name="king_rule_title">Кубок короля</string>
    <string name="ace_rule_title">Водопад</string>
    <string name="two_rule_text">"Если ты вытянул из колоды двойку (любого цвета и масти) - ты выбираешь другого участника, которому следует выпить. "</string>
    <string name="three_rule_text">Если ты вытянул тройку (любого цвета и масти) - ты должен выпить сам.</string>
    <string name="four_rule_text">Каждый игрок должен докоснуться рукой до пола. Кто сделает это последним, тот должен выпить.</string>
    <string name="five_rule_text">Все парни, сидящие за столом, должны выпить.</string>
    <string name="six_rule_text">Все девушки, сидящие за столом, должны выпить.</string>
    <string name="seven_rule_text">Все игроки должны быстро поднять любую руку вверх. Кто сделал это последним, тот должен выпить.</string>
    <string name="eight_rule_text">Игрок, вытянувший восьмерку, должен выбрать участника, который будет пить вместе с ним. Они будут пить вместе до тех пор, пока кто-либо не вытянет следующую восьмерку. Если оба \"товарища\" или один из них забывают выпить, им назначается дополнительный, штрафной глоток.</string>
    <string name="nine_rule_text">Если кто-либо достает девятку, он должен придумать слово и громко произнести его, например, \"любовь\". После этого каждый следующий игрок, по часовой стрелке, должен в течение 5 секунд сказать слово, рифмующееся с первым, к примеру, \"кровь\", \"морковь\", \"бровь\" и так далее. Это продолжается до тех пор, пока один из игроков не успеет придумать слово в отпущенное ему время. Этот участник должен выпить.</string>
    <string name="ten_rule_text">Если вытягивается десятка, каждый участник должен загнуть три пальца. Доставший карту говорит \"я никогда не\" и продолжает фразу. Если кто-либо из присутствующих делал то, о чем говорил ведущий игрок, он разгибает один палец. Затем фразу произносит следующий по часовой стрелке игрок, и так далее. Выпить должен первый игрок, у которого не осталось загнутых пальцев.</string>
    <string name="jack_rule_text">Когда игроку попадается валет, это дает ему право придумать правило, которое будет соблюдаться на протяжении всей игры. Например, можно придумать правило, что нельзя ругаться, обращаться к человеку по имени или вставать из-за стола. Любой, кто нарушает правило, должен выпить \"штрафную\".</string>
    <string name="queen_rule_text">Достав даму, игрок становится мастером вопросов. Это означает, что пока кто-либо не вытянет следующую даму, на все вопросы данного игрока следует отвечать своим вопросом. Например, если мастер вопросов спрашивает кого-то \"который час?\", тот должен ответить \"разве сейчас два часа?\". Если спрошенный игрок ответит не вопросом, а утвердительно, он должен выпить.</string>
    <string name="king_rule_text">Когда кто-либо вытягивает короля, все игроки должны вылить содержимое своих бокалов в кубок короля, находящийся в центре стола. При выпадении четвертого короля доставший его игрок должен выпить содержимое этого кубка. После этого игра заканчивается или продолжается по договоренности.</string>
    <string name="ace_rule_text">Если кому-то выпал туз, каждый должен выпить, начиная от вытянувшего карту игрока. Каждый участник может начать пить лишь после того, как это сделает его сосед справа, и имеет право остановиться лишь после того, как этот сосед прекратит пить. Поэтому если вы сидите по левую сторону от игрока, вытянувшего туза, вы не сможете перестать пить, пока этого не сделают все сидящие за столом.</string>
    <string name="vibrate_text">Вибрация</string>
    <string name="advice">Подсказка</string>
    <string name="ok_btn_text">ОК</string>
</resources>
